SHF 拉打綜合POST595 各二啦好嘛

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：舊登個人恩怨請回舊登傾 無人想知 感謝

5月通販

香港會早二日

5月靚盤推介

日魂5月25發貨

港魂5月26日等收件
9月推介

官方食評

10月推介
第二次受注

官方食評

11月推介

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

hi

睇返D劇照來擺pose

LM

今日收唔到件係唔係星期一先有 寫左6-9pm派送 4點問我係唔係到 仲味返到屋企

自己亂嚟玩下

四點打左俾你 你答問先

佢話夜d覆我 話有機今日派唔到 我話無問題 但佢無答返我幾時補派定自己拎 有無人有呢方面經驗

而家先睇到有條㾗喺度 官方唔執下就貼個食評出嚟

假如派送失敗
你可以拎貨件編號去宅急便 再預約時間重新派送

副標題應該係 各二基本啦

今日無時間出去訂

joker 好正

條Belt 仲係黑色

H5都照拎出嚟展出啦

lv2 Gemn個膊頭頭色都照出街

理閪你 訂已截

A~~~~ma~~~~zon~~~~~~

慎入

硬漢

半硬漢

正野

黑色好難輸

網上圖，好能型

唔怕QC

千祈唔好烏鴉口,SAD位永遠係你做唔到既地方

.....

無唔買得理由

想話估唔到既地方

見到古迦拉打kick 但聽到去死啊

正

綠眼都想訂

心血來潮影埋仁叔同悠仔

我得一隻

財團B d sad位真係估唔到

你小心反光

係呀

支持 仁叔SHF 買得過丫預巴

反到隻手啫，我有留意

搵到先算

你一徵就會有
琴日有個540交收左

sic算

幾時先有白眼訂，我忍不住了

咩風格

精響仲未開 HeatMetal，又要行多轉

未正式公報 費事開

仲以為公布咗添

HOTTOYS我會用塵掃同氣泵, SHF應該更加要因為比較細,用紙巾應該清唔哂

係 啲罅好撚厚 唔知佢擺左幾耐

我會拆parts 每件parts都用消毒紙消潔
之後定期都會用掃掃下佢

原隻上

七月去曰本
想掃平中古shf
加小小新野
完本iron spider冇興趣
見到而家有抓就一定買
新野想買Mk50、Iron Spider, Dr.Strange, 拉打Joker

消毒紙係酒精較低嗰種?

見過啲谷友買把雞毛掃狀嘅野嚟掃高達 都好似話唔平 畢竟又要清到塵又要唔傷件真係唔易

訂咩

依個都出shf的話 不如出隻無限ghost

各二啦

早晨

Final點都要啦 不過其實咁撚多form 出唔出得哂啊 今個月都選擇咗唔出 明明人家等緊佢兔兔坦坦仲有個哈薩克架嘛

早晨
又有得睇build啦

創動就出曬
shf就唔敢答你

久違了的真毒日

搞到我開始對哈薩克冇信心想買創動算添

放假訓晏點

創動止痕

消毒紙都好幾種，有分濃度
有個fd用來捽地台，d字捽到化化地

唉 又要返公司扮工

扮工戰士一飛衝天

屌你老母 笨大

創動

新post 留名

屙屎唔出

1Q幾錢

嘩 咁又出 唔同色渣喎

我琴日真社長各二咗

幾撚有效率

放心我陪你

龍我唔可以再爆漿？

仲有十幾集佢慢慢爆

創動衰個拳頭冇得轉

有得轉 shf無人買㗎啦

hazard頭但火星身

有蓬

樓上既dx同shf考慮緊

濕鳩笨大緊係知龍我儲到fans先咁玩

硬膠shf

龍我先係主角
shf都唔知佢出唔出

可能良心發現俾返塊布你

上面隻shf唔係官方既咩？
出硬啦

笨大：咩叫良心

係官方
出唔出始終睇佢心情

$

掌動有手掌換

老老豆豆cross-z最近d圖柒左好多

明明最初一出黎展出果陣好撚靚

官物只供參考

用盡個模！
想睇劇場版龍我用hazard trigger救戰兔
上面隻shf出都要考慮下，未必訂
普通form原汁原咪，係咪下個月丁得？

龍兔gay form出來見我！

新野唔出掌動住

我應該會一路玩一路扭計
享受慣新素體要我扭返十年前既素體想死

而家呢隻異色版好似差咁D

原版個頭隻龍金色撞對眼藍色好睇好搶眼

異色版整做藍色撞晒

上面異色版張SHF圖D色仲要咁

下個月出
牙狼 龍我 豆鼓眼超人

同電單車

可能出嚟嚇下班投資者掛

回味下

考眼力遊戲

仆你個街笨大，水管配7樣

買特效送人

你都訂左？

等做火箭

色水唔同

劇點都有少少tune過色

屌你老母，Cross z都出啦，hazard呢

已經唔存在

出evol coppa都好啊，點解出cross z,笨大同龍我係咪有一手

認清事實
龍我先係主角
好似係

梗係啦 啲色會那甩

我知我咁講會得罪人

無所謂，我純粹都係睇石動

真正叔控

都係喎，我最愛仁叔同石動

六月尾

W變咗紙版

我都睇到R曬頭

全部舊片嚟

我都諗緊預告緊乜

地方拉打需要叔叔

首歌幾正喎，好燃

張學友

又抽件放落best match到

更加要訂

我都鐘意聽 睇下出左未先

地方巴打

曬一個位唔洗出其他

炒價 不了

不了
開始亂鳩咁黎

熔岩龍咪幾型 玩兩集又唔用

開始玩埋d垃圾異色

唔怪得果兩集可以喪燒CG錢
我估會有一集捨命用多次
搞到腰帶同拳套都爆炸咁樣

有用呀
出嚟柒

evo dragon插拳套再出多盒

我要多把劍

中野得兩三間有真骨，仲要好撚貴
想入kuuga

普紅就一定貴過豬閪
btw果到有二間m記都無

已經好厭倦佢異色依d手法
又唔係靚/有咩特別設定

擺明車馬9hea改少少就係要格硬出多隻玩具
先有依個設定出現 當人水魚

唔見左銀包 裡面有張訂單

邊間

精孤各一

印象中
孤要等一段時間先拎得
精就唔清楚

陣間打去問下先

嗯

唔洗,我記得佢有提過冇單要等1個月

好靜 仲諗住偷下懶入黎點知冇人講野

真毒日的厲害

有咩好講 講下Bamdai 又出多隻cross z呃錢

專登出隻畀個啲無訂嘅人補數

音也有新form啦…不過好柒

音也嚟

可能通販

仲等緊字幕
不過次次都睇得好無癮 因為次次都已經由文字知道戲情

嗱
我路過㗎咋

唉 你話星期四五出左幾日我都未睇就抵死姐

唉 屌 撳左隻啫喱龍

都唔會記得

唔衝現 反正之前啲通販咁大水又冇乜人買咁

依個表情幾好

我都想添

睇完波 醒啦

要明天先訂到

係 老了，好攰

黑衫d表情暫時好d

搵日去訂

無得輸

各2 ？

真心正

嗯
等變火箭

等我去追加先

做下生招牌

本身想等最後個最情出先決定，但到時應該截了

勇敢雙入

1號要出擊

Grease 有新Form!!!!!!!!!!!

仲以為真係有新form 原來淨係個手揸多樣嘢 套甲都冇改

做乜鳩 我唔想呢個Post都block人

係囉屌 揸多舊野托柒咩
即係冇變

音也值得更好待遇

冷靜d, 我其實呢句講同無講係無分別, 所以我先講(聽落去有d fail, 但....到時你會明)

記得訂Grease

截左啦

日魂

好慘...佢由初頭又勁又型變到依家咁

下個月
豆鼓眼大超
龍我
牙狼 終於派啦
arx8

呢個先係重點

通販
係
廢老
悟空
滑嘟嘟
同50

等寄到

好面善

滑嘟嘟

哦

屌你攪到我好驚

無事無事 神經錯亂

已經唔入劇透post
連呢到都係咁

放鬆啲啦 人手filter左

其實覺得算似 對比黎斗神嗰隻

我都好驚劇透呢樣野
所以敏感少少資料 已經四重加密 再加慎入

角度問題

劇透個rider造型我無所謂，劇情無透露就得

只可以每個人標準都唔同
自己盡做 算

旋拍放野煩唔煩

不如係度放好過

唔係拉打嚟

呢到個個都玩得好雜

sorry 巴打,

只係Bandai 好係好Hea......

我果隻好偏門

我都知

嗯
我反而係驚中暑

我冇乜野 唔在意既 睇到轉頭都唔記得

偏門到無價錢睇

我都驚

做咩學我

咩嚟

扮濕鳩迪迪尼公仔內裡可以有把風扇吹下
拉打貼身都唔知可以點攪

流牙

「潔癖」到咁不如唔好上網

同埋呢度block人按粒制，幾乎無成本
唔洗講到咁唔願意

高岩叔打完1個cut, d staff 就會跑去除頭套, 有d除上半身甲

演員就話姐
香港動物節果班又點

越講越驚

同問
果d著咁耐焗左咁耐汗太有heart
件打底衫係咪臭到pk

你件野我諗8月都未整完

唔會掛？
佢進度好快wor
仲有成個月執

急屎都唔知點算

望都望佢慢工出細貨啦

一個月後再作打算
呢個月都話咁快到尾聲

過得好慢

呢個月到底做過d咩

rider 同靚女一樣, 係唔去廁所

放棄MB

奉獻哂比hottoys

所以好佩服佢地
大小二便都可以忍緊三十

免疫

未發育
shf唔出要買來補完

遲早會出

扮工完 返去撚悠仔

搵UV燈射你

等緊個巴打交收

買乜

Tajadol ,鐵兵

龍騎 ？

係

我鐘意龍車
不過太曬位

我都鍾意
不過冇錢

要龍唔要人

好嬲打

想搵佢打翔太郎 淨搵到呢個

Joker 幾錢？

港魂430 加40運費

黎斗二選一揀邊款好

各二

任㩒左幾個月咁滯

有無人買咗FJ有同樣情況，Joker memory插完入去條腰帶之後實到完全蚊唔返出黎

風筒戰法

插硬

350

等400

黑金黑甲:插水黑色巴

出場咁少 當買少隻啦

火箭火箭

Fj炒唔起

唔該哂就今日黎交收既巴打
我遲d睇下清位仲有咩拉打野會擺左上黎先

無儲貨就開始嚟
時間問題

下星期就有天女

俾人話新表情似學友

SH

睇到拿？

未喎
剛剛訓咗陣

越睇就會越想買堆卡帶

未買齊 ？

基本上要嗰d齊

仲差一塊拼圖

突然間諗BANDAI 會唔會好到evol phase 123合埋一隻黎出呢 換頭換武就得

11點睇黎夠鐘訓教都係唔好ff咁多⋯⋯⋯⋯

呢到3隻泥
bandai 既角度

分開3隻出呢度至少$1500 合埋一隻出起碼賺少$800 當3合1 $700

一次要訂三個

買老社長卡帶啦

劣影傷眼

幾正
不過望張相多過三秒會眼花

我都有啲
試下玩下啲新effect

今集好撚熱血,睇嚟如果堅係出Evol dragon要訂啦

我見到龍我有i can do this all day既影子

但佢carry到

追到喇，成套淨係中意佢一個

但係頸短喎，我投菲利大王

屠仁叔

仆街啦今次 睇呢張圖覺得有殘影咁添

我都好鐘意依隻
但升到好貴，又少人放

呢隻都有港魂㗎

太遲玩，慘

我當時無撳

戲份少到...

有出現好過無出現

原來龍我條腰帶同build 一樣冇咗紅色detail位

官物/圖只供參考

有無人掉盒 之後將主體同配件分開放入保鮮袋 ？

SHF 我會將配件入個袋

Figma 就好d，個原裝袋夠放到d配件同figure

構思緊大執位

配件我擺入分類盒
盒照儲

figma個袋真係幾好，d配件放哂入去唔洗煩

無位真係唯有掉盒 HT 都掉唔少

Figma 個袋好正，一袋一隻
不過拉打d角太幼，例如W 個d，唔敢入袋

下件果10幾盒ht d盒都唔知點擺

我有化石 u甜微 零號 黑/紅眼金蟹

賣MB

D盒愈來愈大

古加d角入袋ok 既
W個d一定斷

好在無舊w

執位啦，執完就有位入貨

係掛

睇完Ex-aid 又放MB 又執位仲唔係入坑

除左老社長無野令我起興趣

入個台詞卡帶玩
瘋狂聽佢講絕版打

三十幾集開始屠人

開始收工mode

GEM

Black同Rx shf再販 仲等緊佢出真骨㗎

再販d咁既野

唔係咁攪笑下話

精品fb突然推一堆再販出嚟 龍珠都有

好難捉摸

一車車死貨

車車

好似有人放喎
不過你好似齊咗

好多貨，好彩無高追

原價都有了

懷疑係咪日本魂shop入平貨扮再販

又得喎

好靚
好彩有訂

除左蜜蜂之外 訂曬

果然係忠粉 黑金蟹都買

唔覺有咩問題喎

邊到

Grease?

紅金蟹夠了

愛你識對奶咩

Be the one~ Be the lights!

愛我真係唔識奶
美胸

貧乳控發現！

好正喎 呢隻一出即訂
可惜後期

仲有遺憾巴

唔理劇情
佢變身果下真係

Grease 好靚 覺得靚過啫喱龍 紅音也又型

真人正
變身果個特效

貧乳

啫喱龍
普通龍最型 第二係岩漿龍

佢唔仲唔撚肯出岩漿龍

啫喱龍有機會199...

唔閪理啦
有直送屌左隻

早屌早享受

都唔知點解會訂左
戲入面表現又柒 shf隻銀又差
不過想佢同grease同百事一齊擺
Btw grease仲未有新form 悲劇角色

D budget 俾曬其他人

唉…Grease又冇新form，幻德又冇

幻德夠做啦

幻德幻失

國寶

之前人生第一次喺港魂訂咗joker,就黎派，到底我係咪安坐家中就可以收到件？

港魂有Great Cross-Z Dragon

原來咁快有貨出

黎斗精品好似6月11號截,仲未諗好

當然

訂

有效率

十月先有貨

盡力影到佢靚仔

日魂都係十月

靚仔

200 好似幾抵屌喎

仲有台詞

下個月先

果然係真主角

港魂暫時無忘記拉打撚啦

終於百屌成材

一日未到結局仲有變數

暫時㗎咋 唔好讚壞

訂得過，又可以清下免運卷

下個月仲有

DX嗰d不嬲都算開得足，但shf嗰d就

肯開已經感恩

佢型左好多，佬味，男人味

黑甲500

文青feel又帶點佬味

松田悟志個樣係直頭凍齡咁

6月16
滑嘟嘟

50

23
隆
怪

29
廢老
星戰

30
悟空
arx8

香港早二日

其實好難得佢地會一齊影下相一齊食飯，我唔知點形容，但演員仲當做幪面超人係佢地演藝事業入面重要嘅一部份真係唔話得，我硬係覺得fans未必覺得佢地做幪面超人角色係光輝嘅一件事，可能我膚淺

如果上網訂下個月隻悟空3400yen 孤訂價$229，咁應該等現貨定上網訂好 上網訂冇得check

今次應該係宣傳csm

唔想周圍搏就上網訂
有青春就等老現

主要擔心又炒到好誇張

上網訂 輕鬆簡單

明你想講咩，有啲人忘本嘅或者真係當打份工拍完就算冇乜聯繫

拍完拉打仲keep住有聯絡個種情誼幾難得

【仮面ライダーエグゼイド】S.H.フィギュアーツ「檀黎斗」「檀黎斗神」”怒”表情パーツを公開

今鋪真係堺雅人同食屎啦你

日版比達好似到

究竟會點出
吊成個星期癮

16

有咩問題

我想撳隻滑嘟嘟

撳啦 做得幾似呀其實

等緊個原價

邊度仲有悟空訂？

正呀 唔洗等月尾

14號

買啦

我要標系列呀

網扯都無

咁撚平 我會訂一 再衝一現

想你休息下

算平咩 定價本身平啫 運返嚟已經貴過訂價

31號 又考眼力遊戲

what?

可能有新野掛

Cls 標幾集出個新形態 奸商黎

創動見

笨大你唔好咁樣啦 情何以堪

已各二

社長？

幾時愛上左社長

等變火箭

好！恭喜恭喜

請停止吹奏

偏向虎山行

無人吹奏
八 九成話佢柒喎
連本人都

本人都好恐懼自己

係呀 7號就有答案了

可能誤會咗呢

撳到原價滑嘟嘟

果然執位為左將來

終於有光頭佬玩

假架

完勝 型過兔兔

有人當真咩

？

好想佢真係有final form

萬鑽歸宗

全力勇敢的沖出去!

諗起以前Gundam 00惡搞

我淨係知萬盾歸宗

真漢子

鄉村仔出城市訂野

有無順手訂SIC 綠眼仁

返左鄉下了

等直送

無敵玩家個頭都有點大
好似係

朗拿甸奴

細哨
細過睇世界杯就聽過

大哨

幾型丫，好似噴射機

食屎鬼今集終於唔洗柒啦

滑嘟嘟係咩

自己諗

仲未見到好價俾我入dcade

速成exaid

請問shf evolt係咪未有消息？ 睇咗頭版個幾個網好似唔多覺眼
之前未買過，但呢隻吸引到有少少想買

等

一大堆未出呀屌 快手少少啦慢代 等緊畀錢呀 我要4入

謝 捕住個啲舖 一有紙就訂返隻先

上一套都未出曬

諗唔到

光頭佬

邊度有得撳

實水浸啦,唔洗怕

好似出龍騎CSM wo

快d出hazard啦

nice shot!

等龍柒

即時諗起預巴

唔好諗呀 買呀
唔好計啦 撳啦
唔好格啦 訂啦

唔好等啦 各二啦

有愛呀 筒二啦

要去追加單了

你仲未加

未去

早晨 琴晚又撳咗隻LT同兩隻iyu 仲有兩隻龍

一儲一丁

琴晚又有得撳？港魂又唧牙膏

訂孤囉

上一轉撳咗

諗起如果收貨個時屋企人係到就慘

可以再約時間
家有廢老如有一寶

我上轉蠢咗撳一又冇撳埋同一月份嘅iyu 今轉撳返夠本

訂一隻會多張貼紙

點做野㗎

一去就訂埋綠眼

速成EXaid 睇返銀魂冷靜下心情

突然咁快

諗緊十二蚊店陳列架有無呢個高度

我屋企附近個個12蚊店無，得俾人放扭蛋個d細盒

有效率
未睇外傳

搵日去望下
唔想用淘佬

外傳三部曲先係真ending

特登買個盒，藝術品果然要受保護d

要再努力

關公都要讓路

趁有得訂God Mighty 之前好睇嗱

唔訂

訂來打老社長

老社長開頭威 之後柒

吹大左，連reset 都有

個故事係去到後面收得麻麻，前中都好正

大門大的一拳

睇完係咪會入無敵呢

睇返個頭會造成點
始終個面形有點闊

個護目鏡大左d姐

等十億截埋就出99

似啦，死都唔出無敵住

咁又可以休息

即係預巴會入99

唔入

咁勁 淨係中老社長

咁佢個卡帶要買嗱瓜 幾好玩架唔洗要腰帶都玩到

唔買

推唔到預巴入坑

隨心買

有直送到時你又心動

咁方便好多嘛
你叫我去燃燒青春周圍搵同格價
不如我俾正價 等收件好過啦
最重要佢唔會走數嘛

唔洗同人逼係差好遠既
我依d有玩HT 就好明白，訂又排，拎貨又排

無謂謂
每個人消費方式唔同

有得網上㩒係放便好多

排隊有時似幫人做勢

買開就發覺好多野可以直送
衫呀 背囊呀
btw講明先唔係淘佬

下次showroom 執完櫃應該有社長實物睇 通常點都會展出下

準備好了 我下星期去

6吋同12吋雙修真係

講聲 加油

記得影相

希望揾到喺邊 去過幾次都唔覺有依個showroom

雙修就揀野訂囉

秋葉原站陰濕位 類似地下街 搵唔到用google maps

我都做定功課，佢喺隧道d怪位突然得佢一間野
之前一路以為係大舖

揀好左又雙入 結果一樣

準備好了

魂showroom係咪得show冇得買野？

有大量魂限可以買

地貨

好似有兩間 一間同sofmap 一齊搞一間係showroom 自己鋪

多數都係得死貨

好，睇下都好
應該得半日去

尋寶要一日

Shf thor普通版街有未？

另一日留俾Jump 展同中野

中野冇咩啱睇

好似出左

尋寶

買可脫

真 香港好多平過日本鋪 日本二手價好似亂mark咁 仲貴過市面一手價

香港冷門係
熱門就見仁見智

中野好多舊野

第二張圖個post點做架 隻右手點扭都貼唔到心口

求助......有冇巴打訂左孤注一扭 orb thunder breaster 都未收到WhatsApp ?
定係得我未收到

打去問下 或者fb pm佢

如果見舖頭有貨你直接走落去拎啦...唔洗等佢通知

星期六終於有得撚天女

仲未到joker

kill me please

衰咩

天口熱 騾仔跑唔郁

缺水呀

10秒前突然有WhatsApp 今次啲貨好慢

早日玩又係咁玩
遲日玩又係咁玩
個人想法

急不及待想玩玩了

因為日版？

真 差嗰少少最多都係遲咗打卡啫

孤成日漏call架啦

歡迎㗎上去

其實孤單邊間都拎得？上次拎night rogue 個陣佢睇咗一眼就拎貨 我見佢單又冇寫拎貨要邊間店咁

唔係有寫地址咩

太耐無去佢到

問過話任何一間都得 成日訂完好另一間拎

MegaHouse遲下出個隻好正

矛頭直指預巴

有但係佢係寫訂野個到嘅地址
如果精品要第二間拎佢會寫埋咩分店拎

遲下又會有隻？

唔可動 size太大

展出品

好彩未買超進化line

射箭
定價好大機會過千

即刻search 來睇先

暫時只買天女

MegaHouse實過啦

上次隻戰鬥暴龍訂左我成千七

回帶

呢隻一定訂，不過到時可唔可以改下支撐點
依加一隻腳咁樣頂住唔洗一年都彎同斷..

又幾正喎

我想用天女踩住滑嘟嘟

手踭尾到入啲 手臂提高啲 整咩小小個頭 打側啲人就似

蜘蛛俠食評

啱啱係現時點發現dx版lock 樽280
狗沖左

儲齊佢

Lock都搵到其他應該唔難

好悶

無計

好熱好熱

開緊冷氣

其實我都開左

牙狼要黎喇

冷氣？作為環保JJ，我當然係日日開冷氣

呢兩日揸部26返工 熱到

太靚 不了

你唔是訂左兩隻 兩入咩

係呀
學到人講

好多玩具明明睇人貼圖好靚但去玩具鋪拎實物上手睇覺得好劣

理性叫你收手

打燈重要性

唔可以成日打

隻orb 右手ball joint 突哂出尼，帶單去孤仔有冇得換貨🤦🏻‍♂️

有無圖

合唔實個ball joint

sorry都係睇得唔清楚 你意思係膊頭同個身嗰個ball joint？

好熱呀 返咗十幾日工好難頂呀

靜死

出吓啲新野畀我地訂會死咩

月頭出高達多

99lv 呀！！！！無敵呀！！！！
去左邊呀！！！

揸揸

有Amazon

港魂會唔會有呢！？

唔會
因為通販

咁要去訂了

仲未加單

一定唔係exaid 同build 通常愈後嘅form 都係出魂限

未得閒出MK

神風怪盜變身器

Ex-aid 拖住出

pass

鄉村居民

想安坐家中，輕鬆落單

通販都可以㗎喎

試下先

見到你賣100

賣200都大把人搶

乾煎一日

有冇巴打 蜘蛛俠隻爪其中一隻係鬆鬆地？

無力 ？

連住塊甲個個位，有條爪鬆

唔奇,見人開箱都係有一隻鬆

慘

中sad

得幾隻閪手 無了

頂 龍神丸都係 舊版多啲effect parts 6480yen 新版得閪手7020yen

龍神丸隻色係唔係有改 ？

某啲位鍍咗金屬色 係靚嘅但少咗好多嘢跟

屋企裝修收返啲shf入櫃
發現好多都溶溶地膠

入櫃都要間中比佢地出黎行行透下氣 又要間唔中抹下佢地先無咁溶同出油
保養其實好煩

未開盒點保養

g4 g3 g3x都係手臂位溶
唔知關唔關舊貨用料事

好幾年前產品乜料都死

賣晒佢

有愛嘛

小心劇場版劇透

不如諗香港會唔會上

龍兔？
加裙甲想死
shf仲要好鍾意出劇場版product

7仔本decade小說係同TV版一樣定另外故事
類似呢種封面

個剪影感覺上型過60支樽插上身

天才form就算鳩數啦
我岩岩先見到個頭仲有一大塊同腰帶一樣既鏡

Super Mario系列之水管超人

唔覺得exaid shf會出vr gamer

唔知點解drive line劇場版果d form出得哂
好癲

shf drive line真係出得幾齊

無追過post去日本 打算買iron spider 同 iron man
點知iron man 16/6先有
想問下如果想係香港買 點先買到shf嘅嘢？

呃人Man通販應該成街都係

有無話邊到買最好

其實睇自己去開邊到架咋啵 大路咪孤注 米青囉

Dark Drive 好好野, 隔咗年半無prototype, 突然又有仲要直接話近期開訂

明明要整新Body (同Tridoron, Type Speed好大分別)

咁忍者game係唔係有機

無敵未出，連無限魂都未有

無限魂就由佢啦 Ghost我反而想佢出Sin Specter

拍呢啲攰到仆街

早排show嗰隻模型Faiz係新定係呢隻舊野嚟?

有冇巴打有消息知港魂會唔會出真骨heatmetal

係喎 新嗰隻未出 重以為出左
睇大脾位應該新
舊

新

模型如果分色慳皮 我呢啲素組玩家都係等成品型玩具出

新嗰隻係figure rise standard
分色應該唔差

唔講都唔知仲有sin specter

Ghost我睇完TV加佢自己嘅劇場版就算，悶到頂唔順

打孖嚟啦 好似snipe brave lv5咁 應該唔會出一隻咁on9

地獄兄弟方式
今個月再嚟

終於出build啦 屌你老母

屌 因為有模所以出左先 大佬啊 偷懶都出少少唔好咁出面啊

ビートクローザー
ビートクローザー用パーツ
有武器

一模n用 笨大示範如何用幾個模出n樣產品

熔岩龍又唔出 成撚日打尖

真。final form
Btw早晨

早晨
諗住訂二隻

最支持人訂野

推人落火坑

一個月訂二次野

龍柒出得仲快過賤兔

兔 2
龍 3
無記錯